詩的是日美晚餐-「一雞三味」

d雞咁鮮既
簡直係寂莫也揮發著魚香豆腐點解咁彈食多條菜個人都健康d人間極品

食飽有咩搞

m巴

棋子巴 我食飽後會睇 YouTube

又食我家豆腐

今晚正

鮑....

蘭的po是食台數一數二好睇的

全部衛詩君自己整？

食飽梗係同鮑姐

5/10

.

咪基 點解今日個個都send錫錫emoji俾我

是

唔好咁啦 棋巴好慘的

豆腐底有豉油？

是 好愛住家飯

是詩媽為詩一家整

美的

你諗多左

是呀

洗碗

咁咸

今日相當唔錯

連登有愛

無你咁咸囉點巴

make love not war

收嗲啦

我唔咸的

點唔咸

我很甜的sweet~sweet~

屎weet

豆腐 菜 好正
魚 雞不了

gay

lan食得好好

魚